警員扮示威者可能係切割和理非同勇武嘅一個伏

明明609之後，講緊嘅係，如果無左612啲衝衝子嘅暴動，林鄭一早就如期二讀，理撚得你。

做乜嘢今日，一見到警察戴粉紅豬嘴拉暴徒，就話衝衝子係警察扮？

我好希望，前線嘅衝衝子自己諗清楚，你地唔怕死都好，要知道來緊好想你地死嘅人，唔只係警察，仲有啲和理非，佢地喺呢一日，喺你地有一個女子被射盲變獨眼龍，喺你地被喬裝示威者嘅粉紅豬嘴警察拘捕N 人，喺你地喺太古被人推落樓梯又拉N 人嘅一日，和理非，係選擇不問fact 唔fact 咁廣傳，衝立法會、放火、碇磚嘅人，係警察打扮。

即係點？即係來緊你地再做呢啲嘢，和理非就會話你地係警察扮。

廣傳呢啲訊息嘅人，係喪心病狂，係置勇武衝衝子於死地。

勇武衝衝子將會無得走，就算你地之後因為衝擊被捕，喺輿論嘅層面得到嘅唔係義士犧牲，而係又有臥底被發現身份假拘捕真收工。

個人意見：
我明白好多人認為呢啲圖嘅效果只係令到人口講掟磚、衝立法會嘅係黑警，但係心入都明白係義士。但係要小心好多嘅黃絲同和理非， 佢哋仍然keep住有陣政治癖， 已經feel到有啲和你非好開心咁樣不斷放呢啲message出嚟，佢哋係真係認為呢啲嘢全部都係黑警做，咁樣好容易度向咗個情況係勇武一定係等於勇武， 唔係除將來 啲左膠為咗自己嘅名氣而切割。

唔係反對大家繼續用黑警扮示威者厲打擊政府， 但係喺整文宣嘅時候，內容要更加確切。

譬如你要講明黑警用計鼓動義士，而唔係表達義士等於黑警呢個訊息。

push

大家用左膠/黃絲思維去諗可能會feel到少少

海牙國際法庭，自己e-mail自己send, draft 已在

醒啲啦，諗清楚依啲文宣係俾邊個睇先啦

前線實際做啲乜？核彈都唔割呀

連登仔知咩事，出面既人唔知，文宣記得target audience係淺黃/游離/淺藍。絕對唔係我地班連登仔。

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警黑合作

唔理伏唔伏
幫推全民黑衫full gear, 撚死班狗！

樓主用下腦諗下先再開POST

多利繪依個請廣傳🙇
#黑警死全家！

“我無惡意，非挑機，但有網友話，如果警察可以扮示威者拉人，咁警察都可以扮示威者放火…

警察扮示威者呢件事就day1未蒙面，２０１４反國教時已經次次都有，重點係，我地唔好有一個心態，習慣將自己或可能有人唔鐘意既行為，都賴於話係敵軍做。

我唔贊成鼓吹呢個思路，因為抗爭者就算行動升級都有其正當性，反而唔敢對警做成真正傷害的才可能是假裝。

如果我地將可能有人唔鐘意抗爭者做既野，有賴落黑警做既心態，咁會加劇其他人嘅＂唔鐘意＂，方便佢地同行為割蓆。

呢個位大家唔好曲線，唔好玩膠，入到警署，上到法庭，呢Ｄ曲同膠唔會幫到同伴脫身。

這樣會有礙我方用武，將所有「以武制暴」之舉動打成邪惡，更鞏固「抗爭手段集體潔癖症」。

要令大家接受以武制暴，便先得為其除去污名，而非賴到敵人頭上。”

依加黑警係認左所有暴力衝擊都係佢地自己人做，我地要做既野係將所有之前同前線有關既負面野推曬比黑警

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利

之前玩火係半信半疑，現在有鐵證係黑警扮示威者衝擊縱火，宜家香港人更團結。

講左咁耐「以武制暴」，原來連登仔心底裡始終覺得係「負面嘢」，要拿拿聲推落黑警度

洗撚驚咁多，理念一致，對準目標，每事兩面睇。

自然老閪都唔割

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

屌用下你個死人腦
而家有人話激進=差佬扮咩
順手張堆罪狀塞返比對家都唔識?

冇呀
武？ 你憑乜野武？

善用不推文回覆

問題係污名咗掟磚點火， 明明一直以嚟嘅行動已經令到掟磚係抗爭運動入面變成一個平常嘅事，點解仲要將香港人嘅政治潔癖提高。

無錯可能可以令到黑警個名臭，但事實佢個政權已經唔再理佢哋個名，佢哋已經習慣咗俾人鬧。但係示威者仲未習慣暴力嘅抗爭， 肯掟磚嘅都只不過係個幾十個。 你將掟磚等於黑警等於鬼，咪即係封咗佢哋技。

不過算啦，我都只係想指出個文宣有個bug，希望見到呢個post嘅朋友，可以將個問先焦點放返喺以武制暴度，扮示威者只係輔助。